機場逃走方法

如果走唔甩。大家跑上7樓無印旁有間鴻福堂鴻福堂隔離有個走火通道你哋行入去跟住搭貨lift落3樓係員工通道嗰度可以通返去地面，另外喺鴻福堂嘅對面總之嗰度有兩道防煙門兩度都係會有lift

如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

Push

出事既話要人人知道

大家自己判斷幾時走
但係記住我哋係持久戰

Be water

就算今日唔用
機場咁好既戰場我哋都一定要熟悉

今日無去既人都記住
我哋下次需要你

推
機場真係好好既抗爭地方

今日唔走
都遲早有一日要知
暴力只會越黎越升級

我哋要比佢哋更熟悉地勢

留低既更加要睇睇

推